[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5181)

?

hihi

陳百祥

召喚依家知洪興咩料啦

波台新字頭仲未出現

屌我miss左咩訓左陣

有內鬼

想知道佢係咪會隊冧晒波po手足
個個都屌佢過

打交

一陣買咩好

我淨係知葉玉卿

傾緊2*3

買牛油果

2串3 200

245 賓晉
超重心

63836568
轉頭比link佢哋 過幾日睇新聞

逼你地每個人係佢面前買2x3 $200

佢對家

屌你賓都要燈
咁今日無波賭啦

同路

好少買200咁多 平時買開10蚊

唔敢掂佢..會無晒5隻手指

睇到依家終於追哂
好期待聽日邊個拳頭硬d

屌 我已經買撚左

我唔睇 以家都攰 ，穩！

屌約左？

有意見 聽日出黎當面對質
咪係到做粒水狗

把口硬啲

等收錢

好👌

牙牛Daddy唔得閒 好似預約緊

daddy呢？

我賓周硬D

冇追post 約左未

我老豆誠哥都冇波po手足理我
隻牛牛果老豆係邊個都未知
點解你地咁樣撚佢

約左

睇完都唔係好明
有無ching可以講下咩事

十年前細個就話跟人好有型姐
依家咩年代 揸槍大撚晒
仲陀地 網上撻朵

隻牛比全波po圍屌都仲死要面
小朋友到

約都搞左成個鐘 食住pizza 睇算

成個兒登波po 不嬲最撚惡

飯都食完了

等我老豆搞埋啲手尾 準備聽日要用嘅野先
諗起都刺激 好耐冇試過食住花生睇住兩班人打
對上嗰次 都3 4年先

key words
假派 2串3 200 我老豆 零用錢

巴閉囉 英雄主義 疊馬

由細到大都唔覺型 反而覺得佢地可憐
明明有人做都要揀做垃圾

宵夜來

Daddy你唔好打牌住先啦 有緊要野呀

Daddy: 屌你咩事呀

連登呀 佢地呀
串我2串3 200同走數呀 我決定聽日吹雞同佢地決一高下!

Daddy: ....

有冇直播

以前又好依家又好 都覺得佢地係on9仔

咩事條友咁撚嘈好耐冇上波台

你真係傻仔 黑可能都有呢
好多野你唔知姐

我都係 對上果次宇城飛同世界情色王

病向淺中醫 覆診吧啦

聽日出黎對質 thx

懷疑佢拎白卡

認真 有冇人可以提供返啱啱撻過嘅朵同埋字頭同埋所有會員名？
今晚太空卡投稿比蘋果報料

你老豆生左你咁嘅弱智仔，刺唔刺激？

咪搞咁多野啦 聽日又咪冇人出

聽晚整個直播先啦

門蛇有咩感受想分享下

我無追 同求

門蛇知道聽日要去邊未 好似到到都唔就腳咁

聽日出黎講啦 你冇老豆老母吖

波台上下新聞出名都好反正我好得閒

有5舊水

當笑話咁睇好耐無上連登上到咁開心

我修道船入室第14代子
係咪要隻抽我依家練到9秒50 拳

記者朋友我係深gay

記者朋友好

我係大灣區E神（識唱歌）

你有一支半支炮仔有柒用咩傻仔
望下人哋啲軍備啦
打撚到你班村陀屎忽開花都得呀

9點佐敦皇雀會

唔好勞氣啦小朋友，
成個波po笑緊你呀

賓贏唔到盤啦
個初盤支持力度咁低
去到而家都讓唔起半球
應該12m分勝負

我地花生友都係

唔理啦

sick ball..今晚和波 3倍, 聽日有人出10倍 老閪都買和波

夜晚？

一陣同班fd打完機我就報
邊個撻過朵既 到時蘋果去追問啲大佬全部跪係到含撚

咪撚同我爭

好似話係當係先

你攞軍隊黎比
咁你個腦都可以攞黎同林鄭比啦

報又有錢買盤了

比次機會 想買盤

驚閪咩

讓平半比盡啦 點可能讓半球

滴露到時攬我ok? 真驚

笑死

無錢咁點

守唔撚到啦
富咸啲攻力係幾撚勁
睇佢踢星期三果場 都幾勁下
但就唔想佢升班

05/08/2020 02:45
賓福特劫「富」升班
軍情

賓福特首次亮相升班附加賽決賽，只有射手卡尼尼斯因膝傷缺陣。

富咸鋒線有隱憂，準決賽兩回合均有士哥的基巴奴剛仗小腿受傷，連同首席射手阿歷山大米祖域腿筋負傷，兩將均可能無緣決賽。

賓福特
停賽：／
上陣成疑：／
受傷／缺陣：卡尼尼斯（膝）

富咸
停賽：／
上陣成疑：艾雲卡華利路（小腿）、阿歷山大米祖域（腿筋）
受傷／缺陣：／

重心推介：主勝

賓福特首回合落後史雲斯依然胸有成竹，果然有因。他們在次回合回師主場，完全控制戰局下輕鬆扭轉形勢，結果贏3比1，總比數反壓史雲斯。球隊近4仗雖然3敗，但球員質素高，今仗秤先。

富咸手執兩球優勢，次回合在主場被卡迪夫城圍攻，陷入劣勢。他們在上半場開賽不久已失球，扳平完半場，下半場展開不久又落後，此時決定退守。可幸，卡迪夫城的創造力只屬一般貨色，富咸在次回合雖負1比2，仍以總比數3比2晉身決賽。預料球隊會先穩守，藉反擊希望突破缺口。

賓福特在次回合氣走史雲斯，重現他們復賽後連戰連勝的氣勢，若能保持如此高水準，升班無問題！

對賽

賓福特近5仗對富咸，全數不敗。

信馬會冇事

我好認真咁講
你平心靜氣諗下 應唔應該搞到件事咁大
你講到你父親咁勁
你有冇諗過 比佢知道佢個仔咁撚on9有咩反應
你會有咩後果 你諗諗先

香港警狗個啲唔係軍備？
你支炮仔咪拎出嚟囉
佢哋有啲咩？
用下個腦啦傻閪

佢有成6000蚊零零零零零用錢

但都好似買唔到2X3 200

咁咪好好好好多lor

又her

差100

Jer

咩年代,仲靠老豆CALL友
我老豆都係呢D背景人,但我只會覺得可恥,唔想同佢地扯上關係

今晚賭唔賭即場？
想訓陣起身賭

記者朋友好
我係金田一一

唔洗講咁多啦 最撚憎黑社會 我以前做飲食見撚得多呢啲
估唔到呢到都咁多人以為吹水唔洗負責任 理撚得你老豆係邊個

你覺得我老豆咁有料 會理我呢啲野咩？

深夜撚狗波 寧願skip都廢事激氣

如果我老豆係呢d人 一定屌鳩佢
有人唔做做狗

牛油果🥑條傻西係咪笠咗水喇？

肯收皮未
洗唔洗我呢個紅二代叫國安收你地皮？

最多俾人家法

俾人串無面D

我宣佈依家開始 傾返波

我都係咁諗
粗人 冇腦 一咪靠惡
好彩我老母比書我讀 先冇成為垃圾

誰敢興風作浪 就地將他滅亡？

大佬 而家先10點 點頂

可能因為你老豆唔係啲話事人
做嗰啲古惑仔 緊係覺得可恥啦

咁今晚冇野好玩

我們 是快樂的好兒童

0245 睇中半主 @2.65 加 下盤 @2.05

仆街 懷疑佢係白卡一直FF

不如你直接響你老豆名
之後我地咪驚 咁咪唔串你

我老豆話事既時侯,你老豆都唔知係邊

大家分享下心水 傾傾下就夠鐘架喇

話事人個仔蠢撚到買2x3 $200?

馬會得一場245既英冠 買200盤過下手癮好過

屌樓上接龍都係個幾個人

Netflix 有冇野好睇

就讓風雨來得更猛烈些吧！

咁想陰我

你分享先啦

唔係主就客

可能因為你老豆唔係啲話事人

嘈多陣 好快到245

我老豆應該點緊你老豆做野

姐係你間接話自己冇料 所以其實唔會理你?

食完野了

分享左喇

#151

你老豆無外仔FD咩

係都要買馬會

聽日牛油果係出既話 我會live佢上波post同大家道歉

冇睇到 想買賓盤

245準時買波

我請假嫁啦聽日好想睇

唔玩200 2x3

等你門巴

邊有陰你
反正你聽日都叫你DADDY出黎

好

聽日老豆唔得閒 唔出了 下次呀 下次實打巢你

我睇果兩樣都未係好firm 可能你中

懷疑門巴係大sir

homeland

聽晚仲值得期待過瑞典超級足球聯賽

支持

假都請埋 等睇戲

可以笑的話 不會哭～

瑞超 二穿三

各位好

歐霸終於返黎

天真得可怕
以為自己老豆好勁
你曬你老豆名出黎,我問佢識唔識算啦

又半主 又客盤 好惡賭wo
唔敢兩頭買

追post 波台變吹雞台

200蚊2*3外仔受咩

仆街...
想買賓福特 但好似伏伏地

1:0ht 1:1 ft 12碼主晉 有feel

我想買2x3

聽晚9點教仔

世界情色王🔞決定接受宇城飛挑戰！！！

世界情色王🔞(#22589)
宇城飛(#39539)

日子：今個星期六(或星期日)，11/12號
時間：相討中
地點：旺角體育館

繼10年前修船道 vs Nobody-here 後
又一場世紀觸目既比賽即將展開...

佢派你(唔知真派定假派)

唔好怪牛牛果啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

屌早知買二串三
天狼星第三格角大串左臭閪on9平

但未有人粒水

黑社會？

夠唔夠7.21嘅人多先

長安邨6座安潮樓2樓
呢間

原諒佢

歐霸真係唔知賭唔賭好
啲隊個態又唔知操返起未
好似除左49000冇乜邊場特別穩

話說ig有人話派錢
職乞們準備下

轉載only

自己dm個爐主唔好搵我

入左爐未

做咁尻多野先100
我求其抽兩次都中到一次啦
呢啲錢唔想乞

歐霸比狗賭

俾條link出黎啦 屌你老母又要dm又盛 On9

屌你老母次次中你

lol開唔到場 寫下稿先 唔信既話3點上嚟睇稿

我同你一撚樣
大佬果啲當你（兒戲）

叫佢搵GROUP 友加密放條GROUP LINK 上黎啦

你嚇到佢潛撚左

台上3分鐘
台下10年功
練比人抽中都好辛苦嫁

次次中你
我就中風
仆街

應該只賭49000果場

我都想中

牛油果呢
俾老豆打緊?

啱啱撻朵果班全部都係
一係上嚟道歉 一係等睇稿睇吓我係咪鳩嗡

諗緊買邊條2串3 200

要等聽日先有得串

你呢d野邊嚇到佢地 最多潛水

真係做到野即刻吹奏啦
既往不咎

3點見 鳩嗡冇投稿既話以後唔再上嚟
講癲我都係癲狗

我唔撚理喇 直屌左主win 盤都唔撚要
訓醒睇賽果算數

private咗冇link

咪獨食5舊水

一講投稿全部走撚哂

Lm

3點 啱啱撻朵果班唔上水認錯 全部蘋果見

黑勢力潛入網上討論區 恐成黑暴人力資源基地

本報訊

著名網上討論區「連登」近日疑似被有背景人士藉提供賭波貼士.....

牛牛果未撚驚過

我好似冇份

聽日又日聯盃 又歐霸又有我地最期待嘅瑞超
仲有早場猫叫同山雞
係朝早返工冇賭波 扮工果陣冇野做

一陣記者去到多過牙牛d細

標題: 買波2串3 200被網民串弱智 嬲到要call Daddy?

牛仔潛撚左

有咩野玩，好悶

留返比記者朋友諗啦

老豆教緊仔

想睇稿

我打機打到3點 3點寫 走數正仆街

傻鳩

窄窄地

文筆記得好少少

快 有無自稱3合會呀

我以前修文學 放心

就算係普通人家庭 都唔會因為啲咁嘅小事幫個仔出來教訓人啦

你話食咗個仔條女 定裝佢彈弓呃佢錢 咁就話出師有名姐

下下都要老豆出面幫手教訓人 仲要係因為網絡罵戰
啲細嘅點睇個老豆

今日3k贏到30k可以點部署贏到300k

買左咩。。。

聽日日聯盃有兩場有開盤
前鋒讓平半
北海道又開平手

今日得一場波都3k上30k

所以咪話佢細路仔 唔使理佢
佢真係好戇鳩
不過試到佢 應該有啲料

當然唔係玩波

好彩冇自認到姐 你慢慢曬時間

唔係針對你 岩岩大把人撻朵

2串3 30k啱啱好

開名先 我識好多反黑

咪搞笑PRIVATE 點會無LINK
有GROUP 就一定有LINK

撻人地朵有咩問題 冇自認咪得囉
岩先差啲俾人陰到

收嗲啦 垃圾

有冇人個朵真係叫老豆

識你老鼠咩

差佬見到你都要自動調頭走
你宜加驚？

等反cup劇本 買1000$ 通常都15-25幾倍
試佢10次 都有數圍

我都想 1K 變10K

驚咩 我都冇自認到
連登連水大會開始未？

唔約啦

睇好紅鑽半大

聽日澳職角大 唔中搵我老4金big

唔好同我講啦 到時同其他人講

弱智人士 不了

你話你老豆好把炮
你宜加驚？

我無錢買

你買完派ME OK?

投左稿之後你想班編輯點寫你單料

都話冇驚 吹水大會
上連燈 咪認真

你咪有1k囉

場CBA咁都可以OT

我估冇人理佢

應該會唔撚理佢
曬時間

老笠隻錶都成球野 洗乜賭波

唔係得食物名姐咩

個編輯睇 連登巴打投稿
當笑話咁睇炸

開户口一個都5500啦

牛油果老豆叫乜？
牛歡喜？

咪同你岩岩講果堆廢話一撚樣囉

咁撚快淆底 仲以為佢咁撚好打

佢哋處理得多呢啲啦 又唔會直接出我份稿

點呀 牙牛 唔出啦？

約咗邊度幾點

佢一陣出心水

賽事腰斬 冇得賭？

話唔會理既話你咪睇下到時點
反正我冇損失

輸曬了

係囉 咁好氣 度下2x3啦

粒咩 我又冇自認到

支持你 蘋果500 我比夠5000你

今晚支持賓仔

有人報料喎

俾我OK ?
俾蘋果之前 俾門巴過目下

你正定反架?我買重左賓仔

我都做 係咪有錢收

你有賺500 唔緊要 好多巴打陪我

王氣都唔驚 但怕蘋果日報

得你黑底 我驚你老母咩

好啊 岩岩好似有你名 肥通？

下 驚呀？
你老豆唔係做坐館？？？
唔係話差佬見到你都要調到走？？？？
唔係話同老豆傾定拎埋架生？？？？？
你岩岩十響左幾個朵架wor

從來唔反手 輸咗會認柒

心靈注
蒙特雷 X
西悉尼 X
245 富咸

重注？

屌你比個面我咪報蘋果
我想聽日睇戲
你報完無戲睇點算

我黑咩底 我紅底吖

係喎 肥通 teddy仔
我就醒目啦 大把人想周我講名
好彩我醒目姐

淆撚到呢

最撚憎呢啲 當年有人話call幾架車打撚柒我 我都未怯過

牙牛 笠水就係度講聲sorry

當年打機都係 贏撚左話搵人接我放學
屌你老母人影都唔見

咁今晚一齊嬴

拎咩架生？準備啲野 文件唔撚得？
朵大撚把啦 好似上面班柒頭9up都得啦
唔似有條友叫自己肥通

兩件事到底有咩關係 笑撚死 我又踩撚到你？

邊有錢 依家都係玩緊幾百蚊
等出糧先啦 重注玩歐冠

我想知我想粒咩先？

有地鐵都唔就腳?...咁快笠 花生都未開

結果係得你自己響朵

快啲打啦 好悶啊
你捉埋你老4比卡超出黎

再推唔上去我就要收手 15k>3k>10k

下 佢話冇用 我都屌撚緊佢喎？
我jer鳩我分享心水 做麵包我冇所謂喎

點買法

牙牛 半個鐘之前仲牙撚刷刷
宜加笠撚哂水

洗粒？我又冇講錯野
蘋果唔受理咩？你報話有個超級隱形帶菌者仲好啦

痴撚線 馬會通殺 聽日都未到就腰斬

冇啦啦Jer鳩我唔緊要 我最多唔撚再上嚟 但岩岩撻朵果班傻閪 我一定報鳩硬

關咩事姐？得你一個響朵炸傻仔

過山車買法 琴晚諾高平半大 普馬斯盤 蒙特半大 澳半大 最後3000 2.5/3 3/3.5大各1500 變返10k

記唔記得有邊幾個撻朵

好痴線

洗咩記 追po咪得

我半大未贏過錢

仲有包皮

驚西咩 打又未打
笠水狗依然係笠水狗

黑單達左朵奔雷手文泰來

仲有杜甫？xx村？

就係前排贏太多注先出事

發生咩事

仲有斷水長流大師兄

得一個自己響左朵 其他9up都得啦
黑單就唔好彩了

1k 最高上過21k 來來回回唔想賭了

俾unc拎左500蚊起機..仆街 不如依到手腳互報拎起機注算

@金田一巴打
岩岩跌左部機落馬桶屌而家冇電話用

屌唔撚得架,佢會成日轉條private link
我諗佢想r多d人follow姐暫時有39人抽錢
10/39一陣唔知抽到100再上來派50

真係得你一個撻咗朵咩？

牛油搞既線上最大型扮社區綜合格鬥決賽

祝你好運 好彩冇話話咩咩話事人姐

撻咩朵 又咪得佢一個名

其他個d又話識叫個邊個咁 屌佢老母好撚柒驚

抽100 都咁麻煩

見撚到我都驚

一係你自首話比牛油果兇算啦

唔係喎 唔係話掂到佢會冇5隻手指咩

恐嚇

好 唔洗幾個鐘就出返黎啦

點會冇 我之前試過 出埋鏡有$1000

呢單野真係開file寫口供寫死班狗仔
又文泰萊又斷水流

好撚驚

兒登仔Jer人Jer出禍 被恐嚇險失5手指

2串3 200
有心水都係千幾蚊 拎去餵狗都唔夠

金B 掂佢仲起碼有3隻手可以用

罰炒金瓶梅

未撚見過台灣舉報人食煙 月入幾十萬？我當年都係咁起家

估到賭個球都咁大勢力
好想見識

2x3羅生門 連登仔恥笑會員買2x3低水過關 險失五指

檢舉達人

失敬失敬

隻牛牛果唔見左 係咪比老豆屌緊

好了 假膠完
Sorry咁多位 冇咩事就專心屌波啦

條友似係40歲阿叔冇連登acc
算係咁啦佢冇收錢又真心有事前or即場料
總之佢出角球or入球一定跟住真飛屌
今次好似話指定派連登,唔撚比cd rom先正

好 認錯就得 咁我唔洗報 係咪？

5舊水已死

乖乖地拎6000蚊一星期零用錢咪好囉
搞咁多野

你話事啦

仲未完場？飛機都打左兩次

第一次見佢講對唔住

使唔使咁驚

既然佢都道左歉 咁我專心打機
lol岩岩好又打得 on9

唔得 你要帶我見識家傑
同埋我想掂你一下睇下我仲有幾多隻手指plz

cap定先小朋友真係好得意

但係我想講 我都忍得耐
次次開po都jer住我 由今日開始咪jer 得唔得？
專心度波屠狗會啦

大家比次機會啦

黑單記住邊個先係幫緊你 jer我冇用

黑社會驚記者多過驚差佬

換個角度黎睇 唔撚想煩姐
日日都俾人屌

本來你潛水做死狗咪算好快唔記得你

笠撚左水就唔好同得黎呢套想打圓場
你覺得我會比面你？
我屌你老母呀 細蚊仔
問下雲仔先啦 你個傻閪

黑社會都怕記者

買對家，無煩惱

呢啲名 通街都係

比老豆屌完黎？

馬會要主

算啦 我都攰啦今日

肥通記撚住我呢隻癲狗啊

屌啦 呢幾日俾人屌得多了

冇戲睇 一陣返黎屌波

其他人唔係咁諗

打機 小朋友真係小朋友

潛多陣水先啦記得改埋名

其實你係咪汪汪同學仔？
佢派你黎？

牛牛令全波po都好失望

各位 我係到講句對唔住
以為可以專心度波屠馬會？
咪再jer住我黎屌

開個和

咁多條友都搞佢唔掂
你一話投稿 佢即刻耍冧
我服你了

雖然上網尻up兩句真係無乜所謂
但你又要死雞撐飯蓋咁耐
你唔係以為連登係毒撚集中營下嗎

嘈左成個post最後怕左蘋果日報

開左個和其他 點賭

堂堂男人 比人咁侮辱唔係忍呀？

其實比啲耐心 佢哋都好可愛好好玩

獎門人 super

擺明主其他

突然發覺汪汪都唔算太戇鳩

呢啲場面我見得多 我以前做飲食有咩未見過？

0:0不如咪撚踢
牛油果唔入比人入啦

無和過 條友完敗

世伯點啊？

麵包超人好野

你地開心好了 希望咪再jer我
度下245買咩波

死狗會又唔開即場角

止暴制亂 搞到變左第二個人

改名潛水算啦

點改？

不如你老老實實 同門同黑單say sor啦
一係你落7仔買多個ac入返黎

世伯：牛油果 我要進來了！

去站務台搵人

道左歉啦

屌你老母波台風紀

潮文已cap 有排笑

黑社會要道歉 天方夜談

其實我都唔想成日嘈 不過係咁俾你地㩒住黎屌

Admin： 唔該delete哂我啲po 我想改名啊

咪話左我唔係囉

上次落7仔話冇貨屌多幾次先肯賣

其實上網唔該你注意言行
同埋黑社會就算你做到幾大 你老豆幾巴撚閉
都唔係什麼光明正大既事

你有事應該自己承擔 唔係拎你老豆出黎嚇人
咁樣你一世都無撚用 做邊行都一樣

其實黎黎去去都係得幾個屌你 唔理咪得

你有無講你識佐敦家傑
我上次講完即有

知道 我控制唔到自己情緒姐
因為呢三日黎 一直俾人屌
我都係想好好度下波姐

好撚認同

講埋我識2串3 即刻醒多張比我

冇得唔理 黑單開po都要pin黎屌我

賭波仲要幫人教仔
波台世一

做乜撚野
道德撚都出埋黎

好啦 牙牛 我接受你既道歉
下次唔好咁搶口啦
真係cum巴你架

咁撚好 教佢做人

頭先仲係黑幫講數 而家變左教育電視

話派唔派 邊個都追擊啦 你仲要還火

老友
呢鋪你咁樣收尾
柒撚過汪汪喎

是但啦 唔想屌你 好自為之

勁撚過國安

咁複雜 唔賭 早啲訓了

不過佢單人還拖還左成個post

仲屌我乞兒肉酸狗

雖然我係

波台風紀 UNC係度

因為蘋果日報 變左BBQ結局 世事真係變幻莫測

好睇過賭海迷途
最後bbq大結局

真。止暴制亂

鬧波台手腳 即係對波po開戰

回頭是岸

教仔成功

咪得罪記者諗返起東方日報狙擊

我錯 我真係走左數
同埋我太搶口

我都估唔撚到
Unc 搞撚到佢收晒皮

今日個任務比風紀停撚左
好似太耐...

汪汪就拎老母輪椅出黎
牛仔就拎老豆個朵出黎
計唔撚掂

波台又多左個良好青年

乖啦 比qr code我 聽朝請你食m記啦 牛仔

500要獨家料先有

算啦 冇事
起碼你識得認錯
度波啦

今日俾人針左8k
認真問 245嗰場買咩好？

老實講我有時都覺得佢哋好煩 係咁笑咩麵包
我見識既人多過你識波啦 但要去到吹雞 我真係眼都凸埋 我就唔怕死既 幾大我都玩得起

好撚滾動 當年我狙擊個走數狗 比人屌返轉頭話我紅色大字阻住人討論
如今見到手足咁團結 哭能左

人地po女 佢就po輪椅 笑4

門巴 有冇心水？11k輸到得番2.5k

我都係今日先知你咁有料 牙通

專心度波屠馬會

real冇

以後冇人再蝦到你

真 以後唔撚敢再笑單哥

波台團結一致 上下齊心

我自己都輸嗰少 馬會有幾塊草皮係我鋪

上盤啦

嗚嗚嗚嗚

單狗

好 可唔可以帶我上番11k?

今星期神枱又換人
有請黑單
牙通

波台24 冇人講要下盤

做乜撚
牛仔啲熊度變左第二個人

咁佢想多D人睇咪放LINK咪得

屌 我miss左幾多野 求懶人包整合

可以 只要你乖乖地聽日日職帶領你

借連登宣傳
ig 出要派咪派返佢d follower , 關連登撚事
仲要煩過西咁多程序
搭哂棚咁

不嬲好respect他

我之前都閪啲嘅 又走人數
不過宜家嘅我 只係想屠馬會

乜撚野呀 反高潮呀？ 我碗佳佳呀

由5179開始追

驚左apple

真係？我all in跟門巴你啦

Bbq大團圓結局

不打不相識嘛

嗯乖（摸摸頭 錫哂你聽日日職搵我

笑死終極凹水狗

今日角大

既然bbq 走去打機先

真 慘過食兩舊屎

邊到搵你？

條友應該輸大錢失控 5 位數跌左落黎

寧得罪小人 莫得罪記者

一係9點佐敦皇雀會
一係5點半波post

Ching 一齊專心度波
以前嘅野抹左佢

帶埋我得唔得門巴
大家都鍾意周國賢

好，你講到咁，
大家贏多d

哇 差唔多3個po睇死人

新職業解鎖 報料狗先最惡

你以為我害你？我對你好 你都未知

橙

踢波成日都見
比賽緊同對面屌哂老母打哂交
完場攬頭攬頸係度吹水 精神分裂既

我呢

5點半波post
門巴 咪抽我水 得唔得先

一齊屠爆馬會

好啦see u

鬧交都爆左個post 未計吹雞

..留返比你啦 同埋我想見多啲隻招財貓

屌你老母臭閪 你地做乞衣 咪係咁貼呢條友上黎啦 屌

散場未

See u

咪7人石地 場細最易上腦

成件事咁反高潮 咩劇本

前5有邊幾個

係啦屌 挽留你

就好似岩岩場澳假
半0全4 針左我5k

企撚開小小啦屌你老母

準時波post見聽日

我

頂你
咁你都知 成日留意我

檯底傾掂數 檯面就無謂再鬥啦

仲有冇交鬧？有啲頂癮

波po時間表呢

你開個題 隨時

香港好難冇踢過石地喎大佬

勸你真係唔好咁串 我之前串柒柒上嚟放真飛連針幾口 果日開始我唔會再放真飛同埋咁撚串

黑單個欣客係邊個

今日咁開心 等我唱首歌比大家聽

熱情就算 熄滅了
分手這一晚也重要
甜言蜜語 謊話嬉笑
多給我一點 不要缺少
話題盡了 也不緊要
吻我至淒冷的深宵
繁華鬧市 燈光普照
然而共你 已再沒破曉

紅眼睛 幽幽的看著這孤城
如同苦笑 擠出的高興
全城為我 花光狠勁
浮華盛世 作分手佈景
傳說中 癡心的眼淚會傾城
霓虹熄了 世界漸冷清
煙花會謝 笙歌會停
顯得這故事尾聲 更動聽

熱情就算 熄滅了
分手這一晚也重要
甜言蜜語 謊話嬉笑
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
多給我一點 不要缺少
話題盡了 也不緊要
吻我至淒冷的深宵
繁華鬧市 燈光普照
然而共你 已再沒破曉

紅眼睛 幽幽的看著這孤城
如同苦笑 擠出的高興
全城為我 花光狠勁
浮華盛世 作分手佈景
傳說中 癡心的眼淚會傾城
霓虹熄了 世界漸冷清
煙花會謝 笙歌會停
顯得這故事尾聲 更動聽

紅眼睛 幽幽的看著這孤城
如同苦笑 擠出的高興
瓊樓玉宇 倒了陣形
來營造這絕世的風景
傳說中 癡心的眼淚會傾城
霓虹熄了 世界漸冷清
煙花會謝 笙歌會停
顯得這故事尾聲 更動聽

而家波po過街老鼠list
牛油果 係咪可以除名

放事前真飛上黎未贏過
除咗阿狗個場

失望

我幾時有做壞人

Beyond

一去到晉級 唔使度 場場下盤就岩

下一個究竟會係邊個

今晚想要賓狗盤
但幾個禮拜前比佢伏過一次

讓我們繼續看下去

而家波po做咩事
黑社會都玩埋

暫時睇好杜甫

所以依家日日比人笑口水飛 冇所謂嘅
冇咩事專心打機先

連針我3口啦屌 真係想追番

早晨大家 度左波波未！

我乜都冇做過

贏錢大佬比20蚊我唱k

你而家係大紅人點會

下
唔打啦?

杜甫：頭先咁撐你 而家跪低 dllm

手腳追上2個post好好笑

其實beyond係咩黎？ 我最後都無買 半場閪到咁 又無角 我去左訓覺

頭班馬

屌你老母..... 都唔知你up mud

你地冇料咪唔串得 好似得xxxxxxx個d有料幾串都得

cashed

落雨call唔到靚

肥通喎...... 有邊個唔識

同門巴合力擊退波台黑暗勢力

頭先望左兩眼
好掛住以前個波po唔同大蛇百花齊放

好掛住bill同岩

仆街... 係咩...

你掂親我你冇五隻手指

波po大和解？

巧驚驚

冷雨夜呀

岩狗早死早著啦

例如呢

不過算啦 光輝我睇唔啱

多謝大佬

龔嘉欣bb

佢一講fg ng真係有球不過係咪對家就另計

宜家有牌頭就係大蛇

半二全二

角神

冇唒人搶口以後冇波賭啲時間點算

咸巴

無悔這一生

班屳家產屌走佢

足波仔出左賓福特盤 同埋 2/2.5s

等我儲番10年錢

係咪有旅遊巴車埋我去觀戰？

好燈？

我都記得佢

未知 冇跟過

發財車 要落注架喎

仲諗著買2/2.5b

做乜野 On9 son

維新迪成日出盤幾準

真的愛你

波po大和解 冇花生食 訓得

屌你老母 乜撚野黑社會啊 ON9仔

邊撚個足波仔？
新一代燈閪？

係咪前日響波台開post賣料上熱門果個弱智仔

Predicted score: Brentford 1 Fulham 2

可能1:1 FT
AET Fulham 2:1 or 3:1

麻煩個啲乞衣會員 唔好再上黎宣傳啲賣料狗 好撚煩

個陣 維新迪 kybb 高士路

半大鋼巴都準 佢啲蚊注過關 仆街

想問最後聽晚佐敦約唔約得成？

屌你啦
我把聲唔好聽
唱歌好撚難聽

5分鷹 冰封角球俠 美斯大戶巴 傳奇人物

以後唔好行差踏錯 亂講野 記得唔好出面開po

富咸有💰！

好多野，你明

果時d齊心聯派錢咁

奧書爾 馬王已上岸

已成絕響

大家都係舊時波台人？

睇死佢連續食2支煙都唔敢

維新迪唔駛儲錢
幾千蚊就推上百萬

知道啦 宜家改過自身
好想2k上番11k
見到今日有ching話3k上20k

你邊位呀

18年開始睇波po 算唔算新人

唉 屌你老母依家俾牛油果啲閪仔搞到波台污煙漳氣

由第一個波po 花叔已經賭緊

Ching 度波屠馬會啦 過左去就算啦 好嗎

做咩死哂狗 利伸冇追post

維新迪我記得佢15年中左條8串9 5十幾萬

賭咁耐都未jump 就好西利

個時成日睇佳蛇係咪same road

你老母 有隻狗入左黎 躝啦

舊時波台人=舊登？

唔該唔好再假派

唔得喎

講笑 連登開壇先開始入波po做cd rom

講左從良啦 屌少啲 得唔得先？

佢可能真係職賭都唔奇 唔多記得了

死黑警

專心度波啦ching

咩人黎其實？ 神人？

波台真係咩人都有

d盤睇得好準 應該真係有7成
成日玩過關
佢同貧賤睇盤都好撚準

Sir 我改過自新了

好撚din

係 有佳蛇 仲有 貧賤巴

貧賤我有啲印象

貧賤 有啲印象

癲架？

知錯就好 原諒你

點樣呀你班老屎忽 宜家係我地00後既天下

完左場啦?

..... 上左岸啦咁？

今朝8點半大撚狗

咪撚再提

我2.5k上到20k 真派
唔知有冇咁嘅機人日

人地工程師黎 大撚把錢

我覺得星之力好好笑 但係好似話死咗 有啲可惜

對我上到20k再講
上到第一個派你

Fc ed?

想知mevius巴最近去左邊？

唔係話去咗啦咩

明白 有冇心水？

結咗婚 上咗岸

人都去左

點去？

人都去左 唔好提 扔晒落去餵魚

仲話派 仲未知衰咩

all in賓仔

So9sad佢買波好撚有信心

咩工程師可以大撚把錢？
香港只有N展狗

我知我衰走數
我上到真係派 上到再同大家講

英冠 半大 全大

得番2.5k 有冇信心先？

話說 恒馳好似幾撚正

佢都唔係場場賭 佢好似係睇岩先會買架喎

我地唔同路係好事黎

咩恒馳？
我黑池呀 呢個泳池 呢個周星馳呀

其實你要度一場信心波 第一樣野係開波前唔好睇任何爐 睇呢度啲人講乜

瞓先 希望起身見到有錢收

屌你地老母個個鬥吹水 我六年班已經上波台啦

波po仲有咩人？
有冇政府高官？

屌訓著左 做咩變左死狗

叫金碧跟你 你都幾係嘢

我国的恒驰你不懂吗？ 傻b!

一定唔係佢

屌 頭先邊個話2.5 細夠穩 又落左個大細盤又乜
半0 全4

點撚樣呀投資王

今日角大 已經瀨左野 我黑住你

你記錯啦
我記得佢推美職角大都係早兩日睇定
好少場場賭
真係一早度定某d 場

信唔信我叫大佬打獲你呀拿

話哂都派過下你 唔係咁對我嘛

聽講個咩旺旺好撚燈 係咪真

死廢老 我依家先小二

遲到波真係好笨柒 個時啲澳職角大半大全大 美職極限角大波半大 全部派錢咁派

驘左差唔多20萬

我就係話邊個

你大佬咩字頭

做乜今日冇啦啦 賭3舊水

智商小二？

依家個個聯賽都咁難賭， on99

之前澳職真係任何野都唔會買細

講笑 會派返你等我

買細貼飛即刻俾人叫你驗腦 角大任gel

肥通我大佬

我蕃茄通

知唔知邊個細威呀

達朵即刻報蘋果

Black lives matter

知唔知邊個喪彪呀

啊蛇

外圍仔你地仆街了

屌你老母

隻猩猩？

今晚有少少上衝角大

主定客 想訓

想跟

沙連拿威廉斯呀

富咸前鋒 係咪真傷 出唔到?

大佬彪我老死

點解我會連續留言咁奇怪

咪啦 你睇下佢地附加開咩

咪又係踢劇本踢

肥通 我諗到啦
Payme就唔洗啦 得閒幫我宣傳下啦

咁快無野睇啦
屌 死狗

有咩心水

飲到醉醉地幾過癮

嘩， 呢隻好容易醉， 小心d

癲

勁過伏得加

唔知佢係咪好熱呢
出晒汗嘅

望到張相都醉醉地

0.6點醉...

波post唔屌波係咪miss咗d咩

我表弟未識打飛機但已經飲緊佢

仲有兩個鐘先

冇波啊屌住
咪屌下人咁

得0.6係水喎

你真係醉了

果個乜撚野king就傻閪黎既 免費大撚晒咩
出埋D鳩水撚人 贏就gel撚曬話自己勁
輸個D就扮睇唔撚到

1.出左注8.5大 最後閪撚左 跟手隻字不提 淨係提中個D
2.中左 無咩好講
3(綠色線). 無啦啦彈個彈個勝利上盤出黎? 贏左就係你D水? 不過最後係開下盤 你gel撚晒頭都無用
4. 你老母買撚完8.5大再買8.5細? 賭咁多都唔知咩係夾角? 係都9.5s啦 你咁撚樣係叫補飛 乜撚野一定贏錢 佢8.5走地黎 當你有大細都有2倍水啦
左補右補咁賭黎把撚? 搞撚笑

最後完場2-3 開下盤 [size=6]個8.5大同佢個上盤隻字不提[/size=4]
淨係響度gel你個5.5大 跟佢D手足就真係陰撚公
咁撚免費爐狗都唔屌

我跟星之力既 有無不滿？

富咸

波po唔屌波架 淨係屌人

免費都屌 有料咪唔好跟囉

星之力有冇餵飽你

富咸fans

又要follow ig 又要share又乜又柒
搞咁撚多野又要扮大袋托柒咩

咁你咪唔好睇 做乜姐你

但人地係教穩贏喎 ,同埋佢話讓球唔好跟.
條友玩針對喎,人地兩注角大都cover有突又有真飛
瑞超又中雖然係小注，但又真係next goal+ big又中埋,埋單點都贏喎
同埋免費,人又唔串，咁都有得屌連登仔真係好撚有氣量佢俾人西完都話一陣會照派錢

而家啲英冠好鍾意打假波
驚咗佢唔敢買

今晚個升班係一場過定踢兩回合？

睇水位係賓福特升班 富咸出名咁多又喺中立場踢 有2.xx水太筍

見到你打咁大篇野jer個傻閪忍唔到笑
弱智都識上波鋪 唉...

係囉賣料狗就話姐咁都有得葡萄
要入group咁煩又入,人地贏又西鳩人

唔飲了
再飲要call白車

之前試過飲到呼吸困難

圍爐取暖🤓

近7場 中5場
多多支持

啱啱係咪有人撻朵叫包皮

我宜家見到你都呼吸困難 係笑到呼吸口

cls人地交代晒點買先好,幫人諗埋點穩贏,佢自己又有真飛貼仲搵d屎忽位葡萄人
條友係咪智障？人地係講如果你之前點買之後可以點部署喎咁都有得笑仲要偷圖打紅字屌

困難

劇本應該係同一個

乜撚野足球撚討論區
必中又冇 屌波又冇
得返班小嘍囉係到互屌
摺撚左佢啦

賽前10.5大都買真係要驗腦
等下先囉 等到8.5既話我就上

呢知真

酒精敏感
飲唔到啤酒嗰啲
兩罐jolly shandy都fing fing地

想賓仔升班 好唔想富咸升班

冇即場角

必中就唔係波post了
喺神學post

屌你老母死狗會

英冠3.5大 幾有信心

自2015年起 附加賽決賽從未開過角大

咁你用酒精搓手咪會死？

賓福特 都唔知佢想唔想升班
一路贏咗8場，形勢大好。最後2場輸波輸盤
係要玩升班賽
富咸啲盤路就正路啲

宜家開個平半盤，話易唔易，和波客勝都有飛，難買

度波睇往積死得仲快
屌你老母天狼星買左角細

體外ok
體內我分解唔到啲酒精
跟住過敏反應
嚴重就心跳加速，呼吸困難
跟住call白車入院打針

中撚硬架wo 近幾年決賽未試過多過10角
咁都爆得咪撚再玩角大

唔睇往績可以睇咩

覺得贏到對家1粒點睇

賓福特都唔知角細左幾多場

贏波又唔刷

輸波都唔刷

我鐘意體內多d 暖暖地幾舒服

角大巴咁你點買

落地獄啦依隊嘢 下盤角細細波波穩

琴日果場好似開到13？

波台手足冗員會為大家直播今晚9點位於佐敦既賽事
各位敬請留意

我會買單

我指一年一場果d

入球？
同路

賓定天狼星？

入球單

上盤有無同路

yes

巴打聽講你把聲好撚正想玩phone sex

圖呢屌你？cctvb收皮

睇咩cctvb
睇pornhub算啦

咪聽黑單鳩吹
我把聲好垃圾
唱歌好難聽

999

仲唔係我？

‘